feel到ivanka trump會成為美國首位女性總統

佢個勢直逼trump本人

don jr.好似勁d wo

不過ivanka個勢係勁既
想像下美國女總統咁激突 真係j死唔小人

好能大波！
起碼h cup

想飲奶奶

諗起好多年前嘅the apprentice

依家全世界都興後生仔當政
除時佢過多一兩屆去選
50歲前就做到總統

肯定勁多av用佢做題材
之後配合果陣既deep fake同vr技術

Pornhub新題材：係空軍一號屌美國女總統

其實大到咁 真波定假波
利伸 青頭

假嘅
佢由細到大都整過好多嘢
不過唔理了

Me2

但係父母本身都好靚仔靚女啲!

整唔整都冇咩分別

38歲生左3個
似係用人奶喂哺

如果佢做總統
佢可以仲癲過佢老竇咁就正

Simpson

爆奶阿....

佢身材有咁好

堅預言

但係佢一做總統國家就破產了

唔除衫睇得出架咩

利申唔識

佢結左婚 死心把

去到佢選既時候都走哂樣啦

Trump trump都未釘 唔驚

真野黎
Google下佢着低胸 informal衫d相
好自然, 隱乳
但一着緊身,淺色衫就黎料, 飛埋釘
估計佢個乳暈應該都好大+大大粒nipple

係都唔錯
起碼睇新聞都幾養眼

你用條J feel到？

好想同佢配種。

結左婚 有子女

雲大？？

想同佢交配

Ivanka vs 金與正
諗起都覺得crazy

有戴bra都突點
究竟點解

飛釘

問下Jennifer Aniston

粒lin太大同埋鬼妹有啲bra唔似亞洲bra咁厚pad，薄好多

女人做總統除咗蔡英文我真係諗唔到仲有邊個係真係叫做得好

Ivanka 2028

粒lin凸起左係擋都擋唔到
可能岩岩喂完人奶

蔡英文都唔叫好啦
唔係林鄭送中救佢，而家韓國魚做緊

佢之前同中國做生意

以前佩林都有好多模仿AV

真
條女差唔多集集都飛釘

世襲

著得最淫嘅女總統
Btw侵一家人行出嚟真係正常好多
我諗起China joe嘴對嘴錫鳩自己個孫真係

唔係話佢比大陸收賣
叫老豆唔打質易戰咩

好似係侵個姑姐定唔記得邊個
後黎直情公開叫人唔好投侵

大陸呢幾年勁收買ivanka wo
佢係大陸做生意 大陸批佢trademarks 比特權咁濟

你究竟有無見過佢老母

歐洲同新西咪有件，不過你可能覺得左

椰子巴原來咁鹹濕

Trump’s greatest legacy

點解條女拍咁多戲都冇為藝術露晒對波出黎
次次都要隔住件衫睇

有囉 google 下

好人一生平安

假波嚟 飛得釘即係無戴嘢承托
你嘅世界係反地心吸力㗎？

我揾左兩個鐘了 有source 求下你放
得一個frame 既nip slip

加
Take off bra and seduce in friends

侵侵塊面好尖瘦

好想啜落粒lin度呀屌

為咗粒lin 搵2個鐘

我admire佢

有期我都好迷Jennifer Aniston

monica都間唔中會突

係都賀錦麗先啦傻豬

拜登一訓低 就係賀錦麗接任

點解個個都會應為賀錦麗做到

Trump大仔適合做政治好D
2024選總統比較好
同肥仔奧 彭斯爭

可能佢個bra個乳頭位中間係通窿

佢當選的話,可以攪得掂大陸班「男小粉紅」

佢毒撚勁高個仔同佢從政 覺得不得了

當年就係睇呢個節目先識佢

心諗點解佢咁後生會企係侵隔離
點知係佢個女
起埋底, 由佢後生FOLLOW到佢而家做左人老母
佢後生果陣真係有仙氣, 公主FEEL

諗起 simpson

同一家立場未必一致
好似袁家有個不肖子
伊凡卡都好似係中國做生意

屌到佢
減十年命都得

前排係咪有話過呀女同女婿有大陸生意同親共？

我就係記得有單咁既野
又話係支那拎到商標又盛
唔知ivanka政治立場係點

只有 Simpson 個妹 Lisa 可以阻止 Donland Trump 連任

嗰兩屆就交俾Pompeo做啦！

MILF

大lin餅大釘好正

我而家先知原來美國未岀過女總統

人妻

點解戴bra都會凸！
青頭唔識嘢

呢啲成身都有肉感又成日誘惑人既淫賤女人一定要好好教訓下
咁大對奶 成身都有肉感
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶+乳頭 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同奶交
用碌鳩磨佢手臂啲淫肉
再係後面玩腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意誘惑人屌佢咁淫賤 屌到佢叫老公 邊問邊大大力抽打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去磨龜頭
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成只為做愛嘅性奴液便器

阿森一族早係2000年就預言左

真奶咁大 其實好平常, 喺香港米5幾米6 都球形凸奶, 歐美米8 model +基因好 有咩理由唔係美巨乳，對巨乳要用有承扥力嘅奶罩兜住 睇落會更加爆

唔知幾年前?
佢好似代老豆去一個婦女節?有speech
印象中講得好好
氣場同埋儀表真係唔錯
仲要咁靚女
應該好多女人會妒忌

母女丼

有冇比獵人屌過

Ivanka 現賓州 支持者喝彩

Ivanka 奪下搖擺賓州

Ivanka 死咬不放 xxx 將痛失賓州

正啊

推， pin

大奶奶

汁撚哂啦

但好似話佢同佢老公俾支共收買咗，激到侵侵大發雷霆

bilibili就唔使貼link啦 入邊根本就係新一代紅衛兵培養地嚟

鬼妹: come on James, it's just the nipples~

CLS 咁撚正既

係佢老婆基因好

佢好似冇戴bra咁

但係侵全家最親支共好似係佢同佢老公

有啲似…

就黎大過個頭....

最尾果張好似侵縮左

女係似爸爸多㗎啦

好想屌